請停止在港鐵商場消費

圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
杏花新城
綠楊坊
連理街
Citylink
駿景廣場
海趣坊
新屯門商場
恒福商場

唔幫襯地鐵站內任何租戶

推

鴻福堂、美心、東海堂、唐記
仲有間賣曲奇etc
簡單講 就係早、午、晚餐
全部係出面買定

港鐵已成為黨鐵，拒絕消費，你我有責

唔會幫襯地鐵站任何商户

識好多人一直2蚊坐黨鐵
佢地原來行得最前

罷買港鐵(一手)樓
更換港鐵物業管理公司

香港人有咁團結就好

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

罷消費!!!!

仲冇PCC同Starbucks，一個紅底一個美心集團
要飲咖啡就買Pert A Manger，全外資

仲有個就黎開嘅垃圾屎之戀

無錯
星星之火 可以燎原
忍一陣 行多幾步
都咪撚幫襯

推推推 垃圾廢鐵

罷消費換美金
開開心心返屋企睇下neflix有線now
星期六日去機場散步做下運動

幫推

其實呢堆党鉄商場有咩特式值得我地去行?
有獨家潮牌?
海港城名店?
有特別超市?
有特殊酒?

德福渣哥點算

無
純粹一般人貪方便/就腳
絕對無特色
一街都有分店 其他商場都有分店

推，好彩黨鐵無請我，否則真係人生污點

渣哥係德福入面😭😭

盡做啦

吉野家單野搞成點 好耐冇去

加埋之前幾個大集團(信和 新鴻基等)
好難避晒

冇係呢啲商場消費好耐

另一方面車錢加翻你咋嘛

香港人點會做

咁撚寸話停就停
一於擺買！

push

好彩都算鐘意食譚仔，依家賣哂俾日資

唔光顧任何地鐵鋪，佢啲商戶

希望和理非畀啲血性
最低限要買蛋糕/換餅
都去非地鐵站嘅分店

齊讓港鐵股價跌破42吧

沙田連城好似都係？

Push

轉左搭巴士出入好耐
黨鐵離我屋企勁遠
以前係中環返工就冇得揀姐
而家係九龍返工搭巴士都快過你黨鐵
樓下上公司門口落
黨鐵站前後要行30分鐘先到on99

推爆佢

以後麗晶花園座頭啲夜間係咪唔使旨意再瞓覺

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

全部地產商都親中，遲下係咪唔出街吊鹽水